<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vegetariano on nightdrops</title>
    <link>https://nightdrops.com/tags/vegetariano/</link>
    <description>Recent content in Vegetariano on nightdrops</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Jan 2017 02:01:01 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://nightdrops.com/tags/vegetariano/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Risotto con la Zucca</title>
      <link>https://nightdrops.com/risotto-con-la-zucca/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Jan 2017 02:01:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://nightdrops.com/risotto-con-la-zucca/</guid>
      <description>Fare bollire acqua con due dadi di brodo vegetale
Tagliare la zucca a cubetti (1cm di lato circa) e metterla nel brodo che bolle per 10 minuti
Cominciare a fare su il riso: soffritto di cipolla prima e sfumare con vino bianco
Tirare su la zucca e farla saltare in padella con un filo di olio; Il brodo usarlo per cuocere il riso
A metà cottura del riso aggiungere la zucca e a tre quarti aggiungere il grana per mantecare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spaghetti alla chitarra con pomodorini e olive</title>
      <link>https://nightdrops.com/spaghetti-alla-chitarra-con-pomodorini-e-olive/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jul 2016 01:01:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://nightdrops.com/spaghetti-alla-chitarra-con-pomodorini-e-olive/</guid>
      <description>Questa è una ricetta &amp;lsquo;base&amp;rsquo;, molto modificabile.
Per quanto riguarda il pomodoro, io uso i pezzettoni, ma si può usare sia la passata che i pomodorini tagliati a pezzetti. Dipende un po&amp;rsquo; dalla consistenza che si vuole dare al sugo.
 Fare cuocere la pasta. In una padella fare un po di soffritto, e aggiungere il peperoncino. Aggiungere il pomodoro e le olive e lasciare asciugare il sugo. Quando la pasta è al dente, scolarla e farla finire di cuocere nel sugo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Focaccia</title>
      <link>https://nightdrops.com/focaccia/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2016 01:01:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://nightdrops.com/focaccia/</guid>
      <description>Stemperare il lievito con un cucchiaio di zucchero e impastare con un pugno di farina, e un po di acqua o latte (nota: deve essere poco tiepida: sopra i 37&amp;deg; uccide il lievito), fino a formare un panetto, omogeneo e rotondo. Croce sopra e lasciare lievitare per 10 minuti. Questo funziona un po come la madre.
Impastare il resto della farina con l&amp;rsquo;acqua, un cucchiaio di olio un cucchiaio di sale fino, impastare e aggiungere il panetto madre.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>